﻿// EVENT 4066
Name "サラ淫魔1"

PictureDisplay(5,"80_saraevil_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,1)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("ルカ、私にいいコトしてほしいのぉ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……お願い……")
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,3)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("それじゃあ、弄んであげる……")
ShowMessage("さあ、私の部屋にいらっしゃい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("こうして僕は、サラの部屋に引き込まれた――")
221()
PictureDisplay(1,"bg195",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(5,"ev_saraevil_ha1",0,0,0,0,100,100,255,0)
222()
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,5)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("ほぉら……あたしのあそこ、いっぱい舐めてよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んぐ……んんっ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("部屋に入るなり、僕はサラに押し倒され――")
ShowMessage("そして、そのまま顔の上に馬乗りにされてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("顔面に濡れた陰部が押しつけられ、温かく柔らかな感触に覆われる。")
ShowMessage("口も鼻も女性器によって塞がれ、窒息してしまいそうだ――")
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,9)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("恥ずかしいところ、ルカの顔に押し付けちゃった……")
ShowMessage("ねぇ、どんな匂いがする……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んんっ……と、とっても……いい匂い……")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("うっとりしながら、僕は呟いていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("甘くとろけそうな芳香は、鼻孔から脳髄までを蝕み――")
ShowMessage("僕はサラに顔面騎乗されたまま、恍惚に浸りきってしまう。")
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,13)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("うふふふっ、もっと味わって……")
ShowMessage("鼻も、口も、私しか感じられなくしてあげる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁ……あ、うぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("淫臭を存分に吸い、甘い心地に浸らされる――")
ShowMessage("男の本能も活性化され、ペニスはとうに限界まで張り詰めていた。")
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,16)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("あははっ、こんなに勃起させちゃって……")
ShowMessage("これじゃ、触らなくてもイっちゃうわね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("ペニスがびくびくと脈動し、先走り汁を垂れ流す。")
ShowMessage("淫らな芳香によって、恍惚感はどんどん強くなる一方だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……うぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("顔に押しつけられている女性器から、まるで淫毒を注入されているかのよう。")
ShowMessage("男を狂わせるその毒は、すっかり僕の体を支配していた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("そして淫毒は男性機能の中枢にも侵蝕し、甘く痺れさせてきた。")
ShowMessage("ペニスに触れられてもいないのに、放出感が湧き上がってくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……もう、出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,22)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("あははっ、もう漏らしちゃうのぉ……？")
ShowMessage("あたしのアソコを嗅ぎながら、イっちゃいなさいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめ……ふぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("淫臭に脳を犯されながら、びゅるびゅると精を迸らせてしまった。")
ShowMessage("顔面騎乗されながら、情けなくも射精してしまったのだ――")
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,25)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("あははっ……あたしのおまんこで窒息しながらイっちゃった……")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("僕の頭の上にのしかかったまま、サラはくすくすと笑う。")
ShowMessage("それは、まさに屈辱の極みだった――")
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,27)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("このまま、朝まで上に乗ってあげるわ。")
ShowMessage("夜が明けるまで、何回イっちゃうか見物ね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……むぐっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("抗議の言葉も、口に押しつけられた膣口によって塞がれる。")
ShowMessage("このまま僕は、サラの顔面騎乗地獄を味わうしかないのだ――")
ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,30)
ShowMessage("【サラ】")
ShowMessage("うふふふふっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("それから夜が明けるまで、サラの淫臭を存分に嗅がされ――")
ShowMessage("触られてもいないペニスから、何度も精液を吐き尽くし――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("そして朝が来る頃には、僕は完全に意識を失っていた。")
ShowMessage("淫臭に悶えて絶頂を繰り返しながら、失神してしまったのである――")
221()
PictureClear(1)
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("・・・・・・・・")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
